日本又嬴 「廁紙」升到全球Twitter trends 第3位 日本第1位

越澄清越冇廁紙

開始炒廁紙

Failed State

升多一級

之前話無廁所嗰條友幾時切腹謝罪，傳到日本人都信

得lady Gaga 頂住

🙄🙄🙄🙄🙄依家先識驚遲唔遲d

隨時第1

2020.2.28 2:46pm

佢所有嘅遲一個月

姐係日本人都搶廁紙?

炒緊啦

香港人拎廁紙救日本

日式馬桶只可用日文廁紙

第二啦

爭5000咋

邊個黎

日本人好高質唔會咁做

南美出事啦到時冇原料供應，搶都合理啦連登仔，屌，了解下世界供應好唔好，香港人走得太前

d轉賣屋一定全部都係支那人

非洲擴散中
#4

可能又有支那人喺weibo話炒日本廁紙賺大$

香港人真係走得太前

日本啲馬桶唔係可以洗屎忽架咩

香港人永遠都係世界既尖端
日本韓國 根本唔入流

香港人捱得過今次都係靠自己

都要補張紙清下

總之跟香港做就冇錯
搶口罩》消毒用品》糧食》廁紙

Failed State

就黎 Failed Continent 喇

仲未搶米
日本

Failed earth

就追過gaga

中共整個武肺惹到周圍都係仲搵隻黑奴扯貓尾
會唔會逼到全球d日豬韓豬意豬關心多左政治，全球反共架

オイルショック都上trends
石油危機咁

已經清緊
迪士尼都休到15號，補給下好正常

今日D酒特價無人理

郷下都冇

喂有冇咁癲呀

點解馮親搶物資除左口罩就係廁紙

之前搶哂，而家大量供應蟹左，必要時拯救全世界

香港傳無廁紙
唔明點解玻狗日狗都跟

點解日本人會搶
同香港同一理由?

傳中國製
供應鏈斷

日本澄清98%日本製
之後仲搶得勁

幾時整返個有廁紙有女屌既av

米有冇人炒

中國人聽到日本製仲唔搶未

乜撚都有人炒嫁啦

快啲排華

坡狗：
Monkey see, Monkey do

個死黑鬼個垃圾國快爆

笑乜9？咪撚落井下石。

快第1

日本人好尊重廁紙

蠢愛咩黎

fail state

Lady gaga新曲

廁紙換口罩

唔知之前邊單新聞話香港因為搶廁所/日用品似第三世界咁
依家連日本 意大利都開始掃貨囤貨
大家都係因為受謠言同人性本能影響
出事驚得濟自然有班人會恐慌性搶購架啦

坡狗出黎講野未?

Bloomberg columnist

好似跑馬仔咁

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

香港行得太前

但係篇文都冇講錯喎
failed state呀嘛 個作者有講係源於政府嘅廢 人民對政府的不信任
安倍咁q廢 日豬都唔信

呢張正過上次 地下全部rmb

點解仲未第1

會
d人口罩個陣滿腦子憎恨
d野越短缺越焦慮就會越憎病毒源頭國

所以一定要對準病源

就快頂唔住

坡狗: Monkey do Monkey things

香港人走太前了

要買日本熊了

特亞啦

香港人真係走得太前
唔知下次搶咩呢

唔知Twitter 點計

下次革命啦

見到有人提啲人用多啲吹乾屎忽個function

Clown🤡World🌎

#WuFlu

4chan仔

全部都係ching chong monkey

日本製廁紙
但日本啲廁紙薄到呢...

明明過咗stupid love

有支那人嘅地方 智商就會下降

有支那人嘅地方 就會有炒狗

有支那人嘅地方 就唔會有秩序

奶支那人嘅地方 始終會自食其果

我希望 終有一日 皇天激殺支那人 存檔死清光

世界癌症必須早日清除乾淨 冇一個支那人係無辜

亡口月貝凡

今次無得攞日本人笑鳩香港人了

五十步笑百步

搶廁紙片

又一個failed state

Toilet paper challenge

泡菜 極其量=唔用中文嘅支那
仲衰過台灣

台灣都係有班憤青好撚仇外 冇啲質素

泡菜係全個國家包裝得好 內裏根本同支那一樣

日本就畀新生代政府冷感 老一代咩都向錢看 而家就自食其果

其實邊個地方都好

政府一奶支共 人民唔反抗就注定終有一日會變failed state

賺埋賺埋支那啲陰質錢係會有報應的

明明拋離

好正

Lady Gaga 頂住

五毛呢
早排不停話香港人要學日本人唔好搶廁紙
又話香港人唔配民主香港人抵死

唔畀排筆一 製造恐慌
by nigga WHO

等睇佢哋幾時開始研究防毒

第

其實已拋離一萬

其實點解要炒廁紙

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

俾誠哥個廁紙迷城佢睇。

倒賣廁紙的商機出現

係咪楊岳橋黎架

屋企跟住爆水喉

連登仔:搶乜野？支那人先會咁做

只係英國佬太有遠見，設計香港個廁所去水計埋你掉廁紙，仲要用埋咸水，所以四層都無問題。

好彩好多日本馬桶有bidet洗屎忽，可以用少啲廁紙

坡仔出左黎笑人搶紙？

泡菜個新天地契弟會要集體處決。

日本啲廁紙好似牛油紙咁唔吸水

係衛生角度就唔建議。

佢預你另外掉，唔預你掉廁所。

Lady Gaga 畀咗廣告錢所以keep到第一？

問題係個制度

換湯不換藥 抗爭十萬次都係一樣

其實唔止

政權嘅腐敗咁多年都冇變過

抗爭完 新政府上場 但係背後嘅權勢都一樣

結果唔會有變 邪教問題唔會解決

你處決一個邪教 仲有千萬個邪教頂上

啱啱喺池袋見到似層相識嘅景象

仲未有 咪一鳩樣.jpg

邪教包有處女供應上層社會。

防疫時 廁紙有咩用
點解要搶

你話食水食物就話姐

槍

真係似

唔出街都要爆石
未必係好似香港咁搶嘅
本身啲貨唔預咁多人一氣買 而家個個買咪賣哂

原價幾錢？
相差幾多？

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

有冇人同我講下搶廁紙有乜用

仲有剩都算係咁

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

如果屋企都接受到，公廁就唔會敢用

笑死 我第一眼見到都想講over my dead body

請問坡狗出黎話人白痴未

香港啲消毒酒精都平返

宗教同信仰永遠係愈打壓愈爭扎
打壓係永遠唔會遠
中東已經證明一切

要制止邪教發生只有教育同時間

攞幾卷去日本屌日本妹先

唉
真係無眼睇

毒撚無得打J,少子化解決方案.

終於第1

岩岩都睇到勁

仲有碎左既奧運環

唔係
香港人扮日本人想老屈日本人

初頭睇以為condom

香港已經由搶到無變返大把貨

啱啱上支那百毒睇一睇
原來支那人已經掃緊重松防毒

究竟點解會有人搶廁紙
係都搶米先啦下話

美國種樹生得快過斬樹

之前搶廁紙post 成班踩港撚話香港人搶野 劣質民族
話日本人地震都乖乖地排隊買野

而家真係大大巴打落班踩港撚塊面度

點解得香港先會比人放大咁唱衰

香港文化傳到日本

香港人民間反應好快 好值得拎黎打下飛機
1月頭已經開始叫人戴口罩 買定消毒用品
注意衛生 個個都唔信政府 自己做好曬保護措施
無完全封關黎講香港無爆到痴線真係大家既然功勞

都要抺乾水架

美國斬樹唔係咁易呢開採森林好貴，咁撚易，d人就唔洗去巴西去偷啦

仲薄到香港一張等於三張

前一個禮拜，大J有同老婆喺日本超級市場內嘅紙巾前拍片，笑話日本有海量香港買唔到嘅廁紙⋯點知日本都步香港後塵

米呢 日本人好似三餐食飯

淘寶應該有

美國種樹好似種玉米咁種超出你想像

搵支槍指撚住件nigga

事實證明 日用品嘅嘢
人搶你都要搶（最好就早人一步諗到）
不過唔駛多 一頭半個月存量就夠

落樓下百佳買多條廁紙壓壓驚先

駁唔到

香港人呢兩年無論好嘢衰嘢都走在世界之先，太近中國

strong hold

顯性同隱性嘅分別

有時係人性

適量

世界未日搶物質搶廁紙

唔駛打飛機？

Monkey See, Monkey Do

呢個世界發生乜嘢事

想太多

我喺大阪勁多

西成區？

D崇日撚去左邊

崇日撚先愛之深責之切

但原材料係中國

之前又有巴打話南美

一條廁紙(十卷)屌一次日本閪

係贏唔係嬴啊文盲

懷疑係有人故意炒作,有咩理由台灣又係咁日本又係咁

其實超市成日都有某貨品會缺貨。
有人炒作，個個走去買一條，實會缺貨

btw，見到有中國人一車車咁買廁紙。

一定係有人故意傳,台灣,日本都有同樣傳言

btw, 今次又有香港人份

坡狗 出嚟講句野啦

日本就係太過信官方，太信支那，太過信WHO咩又出晒事。
就好似廢老一開始唔買口罩，信支那唔會人傳人，當支那轉口，廢老知自己柒咗，就變咗乜鳩都信
日本人情況一樣，當佢哋信開嘅嘢，變得唔可信，就乜鳩都信

花生

有廁紙就有得屌日本妹

柴犬又黎料

咁吹法，好乾燥，忽必裂

冇去過喎 我北区大把

你又啱喎

安倍下台上咗世界trends 5

係環保問題

有冇人同日本人講下香港依家大把米同廁紙

證明搶黎有乜為

好正好多rmb係床底

但係漏咗最重要個step 抗共

有幾多係終國人

唔信政府就係最好嘅防疫措施

仲有相架入面係維尼

全世界政府都邪惡信唔過民主制度政府相對好d唔咁啫

係中國人做的，基本上冇日本人搶過廁紙

其實我想知搶黎做乜？
佢地washlet洗屎忽覆蓋全國應該接近8成喎
連公廁都有得洗，要廁紙做乜鳩

我都想問呢個問題

係lor, 高級少少仲可以吹乾埋

冇廁紙會死咩

點解要搶

彭博幫中共抹黑香港

由香港改咗做海外